美國參議員格雷厄姆：所有美國人與香港和平抗議者站在一起

30 years after Tiananmen Square all Americans stand with the peaceful protesters in Hong Kong.

These protests highlight the moral authority of their demands for Freedom and Democracy

This is becoming a defining moment for US-China relations.

強調咗peaceful protesters
大家知點做 等美國人夠下我哋命

我地係peaceful架

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

美國佬叫我地要和平

Push

香港都無人麻包袋又無燒車同狗屋
好peaceful

激進果啲都係警犬扮

對比美國本土示威？

這位美國議員是重量级議員，同Donald Trump 有計傾……

個譯名

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏